寧做自由閪 莫做縮頭龜

又好似押到韻喎

一早有類似